Jude Law真係好正

Btw好似冇女權撚翻佢d風流帳？

女權撚：咁靚仔，應該係無心既，算喇，有得J就J

頭髮少左好多

所以近年d女權戲都搵佢做醜角
肥婆Spy, 經期隊長

好正，中意左佢好多年。。。

咁靚仔要甩頭髮

幾似樣

俾我係CM呢6年就愛上佢
體內仲有佢d血

冇計 冇頭髮

個仔差好多

個仔個頭都M M地

做young pope好正

佢地2個真係好fd

華生

Gattaca果陣開始覺得佢好型

唔知點解佢拍啲戲成日都會有種一係基，一係渣男既感覺

除左cold mountain

冇機會了

開頭以為佢做Mar Vell會死

bbc 版可能會快啲

依家電視同電影版嘅福爾摩斯+華生都入晒marval

真係好靚仔

得佢M字額都可以咁撚型

睇錯judas law

好想嫁俾佢
點解M字額都可以完美carry到

諧音
豬囉

Judas Law>Jude law

這個世界很公平
比佢多少少頭髮仲得了？？

你講緊在下

m額都型真係唔知點做到

係咪代表有錢都醫唔到脫髮

咁似摩佬既

揾錯咗Irene

唯一一個carry 到M字額既男人

可惜甩頭髮

EWAN靚仔好多

但我中意呢個Irene多過電視版個位好多

掉返轉嚟講 無頭髮都咁靚仔真係好過分

唔係甩頭髮都算係一線男神

係靚仔嘅話skinhead都可以好型

甩頭髮都一線啦

Jason Statham同佢都carry到

利申 ：22岁就m到比達咁

呢個Irene冇得輸

我細個以為佢係gay

棄糟塌

如果冇甩頭髮真係完美

想要電視版個Moriarty就真

佢佬味唔重不過後出未甩頭髮果陣真係屈機

有一秒以為個post係我開

殘體字 屌你老母

daddyy

覺得佢有d似黃秋生

全盛期我諗無咩人靚仔過佢。不過佢全盛期好短，好早以經甩頭毛。

佢好似做過年sexiest man alive

DumbleDAMN

我覺得重，有種特別既吸引力

講親Jude Law我就一定Post呢張相
三個都正到仆街，白滑呀!!!

仆街華納快d整好套戲去
我等住睇佢撚9Newt 同搞基

甩頭髮都咁靚仔

其實幾似

係Alfie入面型到喊

甩頭髮後柒到仆街

睇錯Judas Law

Dat ass

織返d頭髮啦 好冇

m額

就係睇完鐘意咗佢

以前有一排好迷佢睇左佢好多套戲
不過好耐以前買左隻the talented Mr. Ripley既碟番黎都一直未睇

gattaca 仲要有埋 ethan hawke

佢屎忽真係好翹

有d似Tom Hanks

全盛期嘅佢真係

佬味十足

佢做鄧不利多 好有佬味
中年又有智慧feel

Gattaca真係心中神作

有張相M得好誇張
成個老麥招牌係額頭

初初勁鍾意佢 中間有一排柒到仆街 而家又型返

應該已經有整過下
而家望落厚左d

好好j啊

唔覺

Ewan

十二生肖入面邊個最靚仔

咪豬囉

邊個話？

gattaca

屌
佢真係好正 而家M字額都重係好正
但聽講以前係咪出軌？ 最近又訂左婚